召喚所有想戒煙既手足-戒煙日記

戒過好多次都失敗，試過戒到無哂煙癮，但情緒排解唔到又食番。
所以最難既係心癮大過煙癮。
今次真係唔想再食，唔想比一樣野控制住。
一個戒癮既故事，每日一記。
喂！你連對人既心癮都戒到啦 ，煙點會唔得呀？

戒幾個月 食返
戒幾個月 食返
一有野煩就籍口多多

Sad but true

轉vape吧
我做過最好既決定

呢隻食落咩味道?
我見街上d 人食噴好多煙出黎

支持你！
利申 絲打，好憎人食煙！如果你戒左，我肯肯定你大機會有女朋友過而家！

你個名

味道多到數唔到
簡單講句轉vape平d健康d同埋個人無煙味
我有舉開鐵 轉vape之後幾個月明顯感覺氣量好左都無咁易累 味覺嗅覺都返晒黎 而加聞到煙味覺得好撚臭
不過當然佢都唔係無害 最健康一定係cold turkey戒撚晒佢

Day 1 :今日一支都無食，都唔算好辛苦。
根據以往經驗，過左頭一個星期會舒服d。

下星期要面試，一緊張就對煙需求好大，但今次要以意志克服。

Day2:今日都無食，都唔算辛苦

Day3:所有野開始果刻都唔會容易，但我可以用意志克服。今日都無食，有d辛苦，但頂住呀！
新年快樂，快樂要進步，同時不忘義士既付出。

加油
我都想戒
但打機返工嗰陣好難唔食

Day4:都係無食，頂住，過左7日退癮反應就無咁強烈！

Day5:無食。繼續！繼續！

樓主要成功啊 戰勝自己

Refresh
Keep updating

繼續繼續

繼續繼續，加油，唔好撚放棄呀屌 ，唔食毛孔即刻唔見左呀！！！

繼續

樓主介成點

繼續唔食，精神好左好唔少，希望之後都堅持到啦。

樓主仲有冇食，我今日開始戒